聽日一開市不問價入熊!!!!

有冇巴打跟機

星期五收市前入咗啦

跟！

熊軍

All in 熊！ 殺落24000

殺落2萬

殺落1萬

殺落0

Drop to zero

留名 睇聽日騰訊爆升
升爆你啲熊

點解星期5唔入

聽日直線拉升到260夾爆哂你班熊仔

唔會 騰訊業績公佈先會升 升嗰下就係港股最後逃生門

240超級重貨區 你估大戶傻架咩

熊匯豐好過 一陣又俾QQ拉升

就憑你呢句 聽朝就入QQ熊

bin c